Ghostbusters 2020

明顯兒童向電影!!

又係怪奇物語個細路 做親都係鬼怪嘢